好多警車係大角咀部署緊

義士小心

圍消防局 反了反了

散水啦
不要忘記魚革沉重教訓

旺角惠豐對十字路口已有狗嘅布防人鏈

小心，越黎越多警力加入